訴乜野求呀?! 依家係命令!! 係醫護用佢地既專業知識 + 作為多數派既香港市民命令你!!!

立即封關!!

1. 禁止任何旅客經由中國入境
2. 呼籲全港市民戴口罩
3. 提供足夠隔離病房，暫停非緊急服務
4. 嚴肅跟進病人逃走事件，確保工作環境安全
5. 提供足夠配套予照顧隔離病人的醫護

唔係訴求!!
係五大命令!!

講得好！